有無人好鐘意發夢

每晚都有會期待發咩夢

最正係發夢會變真心膠，以為夢境係真實

如果發春夢(唔係扑野個D)
會好開心好快樂好有戀愛感覺

用黎滿足我現實無女既感覺

我

成日發啲要用腦推理嘅夢

對象係邊個先

仲會記得自己係夢入面諗過d咩

我發春夢唔知點解都好守規矩

時時都唔會去到扑

有時係唔識既人,有時係唔好少接觸既女仔,
當然有試過暗戀既女仔

我會發兩種春夢,一種係純愛類,真係好有滿滿既戀愛feel,
另一種就真係春夢

Ching好有研究咁